УПРАВЛЕНИЕ СИСТЕМАМИ УМНОГО ДОМА С ПОМОЩЬЮ ЖЕСТОВ СМАРТФОНА

Создание системы управления контроллером умного дома через приложение в смартфоне, распознающего жесты человека, в котором используются:

1. Технологии искусственного интеллекта (нейронные сети - для анализа данных с акселерометра смартфона для определения жестов в реальном времени)

2. Написанное мобильное приложение на Java для Android, проводящее интерполяцию данных с акселерометра в реальном времени (разрешение 50 мс) и с помощью нейронной сети распознающее жесты

3. Написанная серверная часть на веб сервере Apache с PHP для приема обучающих данных с телефона, с сохранением телеметрии в SQL базе данных 

4. Реализованное автоматическое переобучение нейронной сети при новой порции данных, при использовании библиотеки Google TensorFlow и Keras (стандарты в отрасли машинного интеллекта)